有冇巴打絲打可以幫手搵一首歌既歌詞?

Don't you leave me here - Pearce-pickering barrelhouse jazz band
係This is the police 入面其中一首歌黎
但係搵極都搵唔到完整既歌詞
有冇ching可以幫手搵到呢?